元朗680萬3房套

有無機會買御景園、帝庭居、御豪山莊。

求指點。

無

遲啲跌一半架啦放心

大把放盤

拿 人地賣樓就計平方既
我就等到佢跌到由尺變平方嫁

有無推介，租租被迫遷問外父外母借左100萬想做業主

呢兩個月入市
師兄你半年後就上連登問邊到跳樓好嫁啦
忍下手啦

唔通要訓街

洪水橋嗰邊可能得

有咩盤簡

你搵下菁雅居或附近嗰啲

元朗村屋700呎自己間多個房,五百萬到

村屋首期高

元朗條條街啲電燈柱都貼滿跳樓盤
唔好淨係喺連燈聽啲AA狗9up
行出街睇吓個世界

一陣出過元朗先

呢個時期個個減價都想放
你走黎入市

焗入,無計

焗條春咩..

一個月 4星酒店都係一皮野

捱兩三個月睇睇咩環境啦

蝕三萬好過蝕三百萬

買朗屏8號兩房再間多間房出黎

連美國總統都親口講佐一國一制

而且你重要係元朗區

咁點解唔番上去買樓住呢？ （已經睇唔到有咩分別）

隔離仲貴 好似係

等多2-3個月打5折

樓主唔係買左嘉湖 落晒訂家啦咩？？？

個業主賠左訂，濕地今期兩次唔中，嘉湖仲貴過元朗公園附近

個業主唔賣 ？？